搞一場無成本預演罷工促成8.5全港大罷工達成史無前例嘅顛峰

勝利方程式
7月29日至8月2日起全港地鐵站出入口設置聯署簽名站，
或者集中係中環遮打舉行簽名晚會。
聯署者並不需要提供自身性名,
但必需提供個人行業, 最好有埋自身公司名稱。

8月3日至8月4日舉行全面和理非大遊行並由民陣舉辦。
在遊行路線設置大量街站。

8月5日正式啟動全港性無限期大罷工！

或者

[8.5罷工集會] 搞手可否搞埋[8.4罷工前夕集會]聚人數 ?

[8.4 港島西將軍澳大遊行] 搞手可否暫緩 8.4港島西將軍澳大遊行去支持罷工行動?
我等明白大遊行係搞手們心血, 但是現時情況唯有啟動一次徹底成功嘅大罷工

本人提議用兩者並用
求下有識之士幫推,
一場無成本預演罷工 就是關鍵

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

身邊好多人講罷工同決定罷工
件事係煲得起

推

推到民陣搞8.4罷工前大遊行,
在場配置大量街站供
聯署者提供個人行業, 最好有埋自身公司名稱。

[香城online]傳令兵的技巧和心得

最好8.3就開始搞埋, 因為8.3如果收集到20~30萬聯署,
場運動就勝利啦

但係真係要實質信心比意志不堅之人,
搞番場預演是好撚重要。
Thanks for PUSH

一齊罷啦!

其實罷一日冇意思
要長罷

要煲得大必須要多人知
推

聯署者並不需要提供自身性名,
但必需提供個人行業, 最好有埋自身公司名稱。

將軍澳已經等左好耐 唔好再玩我地

同意, 你做所有文宣是好有用。但是無人會實牙實齒支持落去
真係要搞匿名聯署, 但加必需提供個人行業, 最好有埋自身公司名稱。

明白是手足心血
但是你一定要罷工先係對成件有幫助

push

用黎集氣

食腦

［全面抗爭］遍地都係中聯辦

哪裡有中資
哪裡就有反抗

我老闆都撐罷工，已經將8月5要做既野reschedule

Push

當公司厠所連儂牆咁痴memo

8月1號去職工盟辦公室請願，要求佢地支持8月5號總罷工。否則香港工人就應成立新工會職盟。

8月5號罷工一定要有成功

有沒人識7區集會搞手
可否退而求次搞8.4預演集會

8.5 General Strike!!

Old Version,Latest Version 係有港島西將軍澳遊行

真心呢個好有效

qg7

可能8.4犬隻無端端又出嚟亂吠
激起更多人出嚟呢....

推！

8月5號大罷工

8月5號大罷工

8月5號大罷工

識貨

8月5號大罷工

比d決心比呢個仆街政府睇下

8月5號全港大罷工

試下唔好講「推」
講「8月5號我會罷工」

集中推八五罷工!!!